四隊柒孤碌關鍵時刻一齊派膠

做乜撚野

因為獌讓左三分俾鏝
基於體育精神其他四隊都讓返啲出嚟
#respect

又一齊失分

今輪四隊有三隊失分